408988
4479
Sách có 02 truyện ngắn.
Về "5 em bé táo": Cây táo nhỏ lớn dần lên thành 1 cây táo có 5 quả, 4 anh táo mỗi người 1 ý nguyện và lần lượt rụng xuống để hiện thực hóa mong muốn của mình, riêng táo út nhút nhát cứ nằm mãi trên cây và bị chú chim ăn ngon làng
Về "Bản lĩnh của cây nấm": Sau cơn mưa, 1 cụm nấm đủ màu sắc rực rỡ mọc lên, cây nào cũng hả hê, kiêu ngạo và hãnh diện vì khả năng hại người của mình. Tình cờ, thỏ con nghe được ý đồ của chúng, chỉ vài bước chân mạnh mẽ, thỏ con đã giẫm nát đám nấm độc hại ấy, không cho chúng cơ hội được ác độc.
Giấy láng, hình đẹp, màu sắc tươi sáng, phụ huynh nên mua cho con, giá rẻ bèo so với chất lượng đấy ạ.
5
357674
2016-04-01 17:00:02
--------------------------
